英國皇室歷史專家：英歷史上至少有兩位皇后具非洲血統 皇室種族歧視說法荒謬

根據一位專門研究英國皇室的專家指出，哈里王子的夫人梅根，並非英國皇室首位有非裔血統的混血兒，在歷史上至少有兩位英國皇后有非洲血統。

wfc
快快手搵特工隊冧條黑婆算喇

其實有咩關係？

其實都唔關事

關撚事咩
梅根想做皇后點解唔去勾威廉？

咁嘅閪樣

兩個咁少
仲唔係歧視？
至少都要兩成啦

we wuz

可能勾過呢

條黑奴識閪咩 賣醜聞搵錢之嘛